{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201570",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "수진네횟집"
    },
    "text": "スジンの刺身屋 (수진네횟집)\\n\n江原道江陵市泗川面泗川津里86-144\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 20:00 , 年中無休 , 40席/部屋:部屋なし , 江陵泗川港に位置するムルフェの美味しい店「スジンネフェッチプ」は、有名な毎日新鮮な刺身を味わうことができる。 ここでは新鮮な天然活魚を使ってさらにおいしい刺身を提供する。 特にムルフェはアワビ、ナマコ、ホヤ、イカなど多様な海産物とコクのあるタレが調和し、涼しくておいしいムルフェを楽しめるようにしてくれる。 このような辛くて冷たいムルフェが食べたいなら、泗川港にある「スジンネフェッチプ」にぜひ足を運んでみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "スジンの刺身屋はどこにありますか？",
            "answer": "スジンの刺身屋は江原道江陵市泗川面泗川津里86-144にあります。"
        },
        {
            "question": "スジンの刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スジンの刺身屋の営業時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "スジンの刺身屋は何時までやっていますか？",
            "answer": "スジンの刺身屋は20時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "スジンの刺身屋は何席ありますか？",
            "answer": "スジンの刺身屋には40席あります。"
        },
        {
            "question": "スジンの刺身屋には個室がありますか？",
            "answer": "スジンの刺身屋には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "スジンの刺身屋では何を提供していますか？",
            "answer": "スジンの刺身屋では新鮮な刺身を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スジンの刺身屋の特産品は何ですか？",
            "answer": "スジンの刺身屋の特産品はムルフェです。"
        },
        {
            "question": "スジンの刺身屋のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "スジンの刺身屋のおすすめメニューはアワビ、ナマコ、ホヤ、イカなどの刺身です。"
        },
        {
            "question": "スジンの刺身屋は年中無休ですか？",
            "answer": "スジンの刺身屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "スジンの刺身屋の周辺には何がありますか？",
            "answer": "スジンの刺身屋の周辺には江陵泗川港があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 310
    }
}